%!TEX root = ../../main.tex
\chapter{Chemical equations}
	Uses package \emph{chemmacros}.
	\begin{reactions}
	CuCl2 + Cu &-> Cu2Cl2 ~(CuCl) "\label{eq:cu2cl2}"
	\intertext{Door de reactie gegeven in \ref{eq:cu2cl2} zal de oplossing donkerder worden. Aangezien koperchloride niet oplosbaar is zal het bezinken.
	Om het etsmiddel te regenereren (en bezinksel tegen te gaan) zal reactie \ref{eq:cucl} moeten plaatsvinden.}
	2 Cu2Cl2 + 4 HCl + O2 &-> 4 CuCl_2 + 2 H_2O "\label{eq:cucl}"
	\end{reactions}
	If you want a list of reactions, use the macro \verb|\listofreactions|.